有冇人喺機場？

女朋友去咗 依加失聯 知唔知係咪比人block 咗網絡？？？
求解答

推

推到有現場人士呇應

推到有現場人士回應

push

次次人多都上唔到網架喇.......

打電話比佢啦

電話收唔到 whatsapp單tick

Pish

屌

岩岩好彩打得通叫朋友即走

急！國泰城已撤 加疏散路線圖

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

我入緊去救人